啟德區寬頻

係咪未有hkbn 得網上行揀？

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用